有冇住屯門手足長期唔出市區

去個旺角坐個幾鐘車，差唔多去半個台灣咁制

呢排發現輕鐵咩時間都會逼爆
發生咩事

唔清楚，呢個星期冇去過街咁制